比爾蓋茲：非洲人口增速恐拖累全球減貧成效

根據微軟創辦人比爾蓋茲（Bill Gates）的慈善基金會所提報告，若干非洲貧困國家人口快速增長，恐對全球減貧和改善健康的未來進展帶來風險。

報告發現，人口發展趨勢顯示，過去 20 年有 10 億人脫貧，但人口快速增加恐造成世上赤貧人口數下降為之停頓，甚至可能開始增加，非洲的部分地區尤其如此。蓋茲在電話簡報中對記者說明報告發現時表示：「非洲人口增長是個挑戰。」

這份報告發現，非洲的貧窮問題日益集中在世上人口增長最快的幾個國家。報告預測，2050 年之前，全球赤貧人口中有超過 4 成來自剛果民主共和國和奈及利亞這兩個國家。

在被問到因應人口日增和貧窮挑戰的最佳方法時，比爾蓋茲表示，改善獲取節育管道的機會是關鍵，這應該結合對年輕人健康與教育的投資。

比爾蓋茲表示：「最重要的是現代避孕方法，如果可以取得這些，就更能夠對生育間隔進行控制。」

根據聯合國數據，預計 2015 至 2050 年間，非洲將占世界人口增量的一半以上。在 2050 年之前，非洲人口料將增加一倍，且 2100 年前可能再增加一倍。

種族清洗

其實人愈來愈多都係死症，根本用GDP增長去計一個國家就係有問題。點解一定要有growth??

同埋最好捉曬大陸，非洲印度班友一半去絕育

好多傻撚捐錢 又助養兒童

由班垃圾死啦 只係識屌閪 生左出黎又有人助養

仲要非洲無咩天然災害，人禍又少，人口增長係幾何級上升

你認真？

強国咁有錢養佢地咪得

班生蕃難聽啲講可能已經係人類另一個分支
剩係識扑野,生又係咁生,咁多年既資助下社會都係完全冇進步,都唔知係唔係智力有問題

隔一排就種族屠殺都叫人禍少

掉哂啲GMO Food過去比佢地食, 食返兩三代就無得生

斷晒紅十字無國界

肚餓生病點有心機扑野

智力低 文化差 根性劣 既結晶 香港大愛撚係fb話班難民愛港打掃 轉個頭畀人影到將啲木拎上車就話反正 冇用咪畀佢囉 我而家知原來香港大愛撚都幾多 幾時每家收留兩件難民

非洲窮？ 咪玩啦 窮都係佢地自己貪污 年年畀咁鳩多錢 佢地出生率就多撚過死亡率 你餓撚到仆街仲有力扑野

（我覺得黑過黃種人已經係符合最頭三點）

仲叫人比錢助養黑鬼班人都痴撚線，越比錢佢地越生得多

咁多人送錢，唔生多幾錢就笨

捐佢老鼠

幾件

非洲農業不發達，必須要有金坷垃！

發達國家反而人口老化

捐錢果d真係害人害物，以為自己做緊慈善

捐錢幫佢地絕育就差唔多

有無fb link?

越窮就越生

減貧要共產黨先得
直接將佢當問題消滅咪冇問題

一早已經好多義工講過
啲非洲人係仆街仔 只係啲人道組織只會share佢地好天真好慘嘅例子比你睇

事實上上職貪就基本啦
義工走去幫佢地佢地都又呃又偷
一有人幫有得食有得住就直接唔做野
就算有能力可以自力更生都做蝗蟲
生愈多細路就愈多人幫
不知幾爽

低等人種 黑人 支那人 印度人 蛔 就係咁生
高等人種生育率跌
地球好快玩撚完

幾何級上升係真
百年間幾十萬人口變過千萬人口

話佢地爛泥扶唔上壁，雖然講事實，左膠就唔高興

呢啲就係左賊不願面對嘅事實

而家非洲仲差過二千幾年前的羅馬共和國, 當時羅馬已經開始注重衛生, 識起廁所、下水道、排水溝、浴場、馬路等等, 更唔好提其中的哲學、文化同經濟發展。

(可惜最後又係輸俾蠻族入侵)

根本經濟援助只可以救急唔可以救貧

喺非洲，每六十秒，就過咗一分鐘

老實講 非洲有咩貢獻
乜Q都無

左膠實出黎屌

所以第一件事就要滅左左膠先

其實一直唔明
宣明會個d成日話唔知幾多秒又一個非洲人
點解可以死咁耐都未得曬？
仲會越來越多

你好幸福，你諗下非洲兒童食都冇得食

大家係咪仲以為非洲人日日拎矛打仗打獵咁

唔係拎矛
拎槍姐

窮就咪撚生啦屌

幫佢地絕育啦
班黑鬼咁生同d貓狗有乜分別

依加大陸仲要資助佢地

成個中國破產都養唔掂

new world order

雖然好賤，但我都係咁諗

非洲平均智力都低過50 淨係識扑野
點有繁榮發展呀

應該叫宣明會講埋
幾多秒多一個非洲人

唔計入去咪得囉, 點解要計, 都弱智

一唔係就地域區分, 發展規模區分, 包你d數字靚到兩極化

d非牟利攞晒d錢去叫雞梗係窮啦

唔係賤唔賤嘅問題，純粹數學問題
就算話死嘅全部係小朋友
D老母都要十月懷胎啦

其實除左非州，咖喱國又係增長得好快

2打膠 唔洗找

窮人唔好生仔最佳例證

以前喺Bath果邊住過
真係佩服羅馬人嘅智慧

扶洋滅膠

太多左膠, 如果一日唔清呢D劣幣, 一定有一日比呢D劣幣食

呢個世界無人會想真正解決非洲問題
呢個係國際ngo既殖民地
呢個世界係需要有人做非洲呢啲角色直至永恆

不過咖喱佬聰明好多

笑撚死，叫條友過中非德呢類warzone 住一頭半個月冇穿冇爛就批個頭畀佢當凳坐又點話

一早就要捉哂佢地去絕育/做奴隸

班友無限中出 伊斯蘭印度又係

不如話點解咁多天災人禍啲人都死唔去

多得你依啲資本家囉

笑到仆街

非洲流行之傳染病:

愛滋病
瘧疾
黃熱病
尼巴病毒
伊波拉
非洲豬瘟
各種寄生蟲病

太多不能盡錄

窮人生仔正仆街，香港人一早就明

叫Thanos去非洲撻手指

應該將減貧資金由購買糧食轉為購買安全套

因為大部分都無窮到宣明會果啲咁囉
係窮
但好多其實無窮到呢個地步
有野食就扑野架啦佢地
咪生多過死

仲話叫人捐錢救d死黑鬼，救條撚，又未頻臨絕種，仲要持續增長緊，加上咁多死黑鬼外流左去其他國家發展，有錢啦自己都唔會捐返d比自己族人啊，d黑鬼個DNA天生就垃圾黎，就算救到都係一班自私撚，只會拖累其他人種，支持各國殖民非洲進行種族清洗，將啲垃圾黑鬼人種消失於世界上

貓狗更佳～

bill仔既陰謀論咁可能係真

蝗同非洲人根本係曱甴
繁殖率高侵佔力強
四散世界各地

支持納粹！支持法西斯！支持極右！打倒左膠人人有責！

但都係隨機一半～最後白人全滅～

東非的馬達加斯加有2500萬人，無戰亂但窮到震

因為佢係個大島，人民無得逃難去歐美

不如支持人類數碼化～matrix

唔會的，D錢去晒班Sale屎同行政費用。

支AK係非洲分分鐘平過香港食餐飯

仲有印度同蝻

出口2英國研究, 然後向中國宣佈, 食非洲人可以壯陽同延年益壽

出一份英國研究, 然後向中國宣佈, 食非洲人可以壯陽同延年益壽

手指撻斷都未清洗完

拎上車係黃種人

非洲北部的埃及是世界文明發源地之一

撻完過十年八載咪又生番

核彈

DLLM, WAKANDA FOREVER!

非洲人用鎗可以打幾月不分勝負,用刀返而可以一晚滅族

送condom比佢地好過送食物

物競天擇 適者生存
生物不嬲都有分高低層
係班左膠死都要平等
平你老母咩

點用非洲話講 窮人生仔正仆街？

廣東多咗好多黑人

人黎 快d去非洲教d女人唔好做生仔機器

用病毒慢慢殺啦

Gdp係經濟佬創出黎，係佢地角度無growth就等於食屎

佢都係講事實

有無高手解釋其實唔growth有咩問題。

需要economic growth因為要配合人口增加，定係人口增加來提高economic growth???

所以其實睇Marvel Thanos個concept幾岩

都唔知啲人幫非州黎做乜柒
你越幫佢就越生 佢越生你又要越幫
問題你幫要成本 佢生要咩成本?
比你幫到破產你又幫得幾多個
到你冇能力幫班人又自己製造問題
簡直浪費資源

冇人救非洲D人 NGO邊有咁發

人口有增長係同城市居住/發展適合程度有關
愈快增長某程度表示出市民對城市抱樂觀態度，可持續發展
而人口多啲咪多啲奴隸用黎提升productivity
理想情況係重質不重量，但華人劣根性不了

FYI

在非洲每3秒就有一個小朋友因扑野而出世

支那呢

bill gay:(to非洲)窮人生仔正仆街

原本非洲人的生態就係生十個死九個，嚟維持人口穩定

點知依家班ngo就搞到佢哋生十個死零個，搞到佢哋人口急增生態唔撚平衡

講緊因果問題，唔係講緊中四課本解釋。

其實你呢家好多學到既知識係已經imply左好多所謂理所當然既資訊

宣傳換撚手術會唔會更快？